攞Full Grant，退學要唔要還入學獎學金？

入學獎學金直接扣咗喺學費度，grant就畀足
問學校同學資處就互相射波
有冇Ching有經驗？

Double benefits 唔申報俾人捉到監都有得坐，無人發現尤自可

Q：家庭成員的「收入」包括甚麼 ？

A：除表中列明的薪金、營業盈利、租金收入（有房屋、土地、車位、車輛、船隻）、贍養費及退休金外，你還需要填寫「其他收入」及「任何人向你及/或家人提供的補助款」。

而「其他收入」的部分主要指過去一年收過嘅任何津貼，例如政府傷殘津貼、獎學金等；

最緊要申報，佢點搞等佢諗